C.朗拿度急啊！射失12碼+連續敗家 一場犯錯比半年還多

C.朗拿度的這個夜晚不算美好

國外有所謂「沮喪的週一」這樣的說法，這個日子一般指的是每年1月份的第三個星期一，它被視為每年最壓抑和最沮喪的一天。在祖雲達斯對陣基爾禾的比賽之後，《米蘭體育報》就借用了這個說法，表示今場比賽是C.朗拿度「沮喪的週一」。的確，祖記7號的發揮並不算好。

射門8次，但準星不佳

倒不是說C.朗拿度這場球就碌碌無為，他的奔跑和接應依然積極，拿球分球也都很有經驗，傳球成功率全隊最高，但欠缺了那份犀利。基爾禾對C.朗拿度的盯防很嚴密，隊友很難直接通過傳球找到禁區腹地的C.朗拿度，嘗試內切攻門也會遭到多人的封堵。葡萄牙巨星給人的感覺是非常著急，急於搶射和擺脫，但效果並不理想。上半場的4次射門，C.朗拿度全部在禁區外完成。

射失12碼

然而如果從全場來看的話，C.朗拿度上半場的表現要比下半場更好。在哥斯達打破僵局的遠射中，C.朗拿度的扯動也起到了一定的作用。但下半場面對可以擴大比數的12碼，C.朗拿度沒能擊敗老門將索倫蒂諾。後者的撲救非常精彩，但C.朗拿度的12碼也沒有打出最好的感覺。此前C.朗拿度在球會賽事中已經連續罰入了9個12碼，上次射失還是2017年11月的事情。射失之後，C.朗拿度咬著嘴唇，也有些無奈。

操之過急，打呲
與上半場的4次射門不同，C.朗拿度下半場的4次射門機會全部在禁區內，結果反倒連連錯失。先是接應詹的倒三角傳球沒有踢準部位，之後接應戴巴拿塞球又沒有調整好，打在了外腳背上，偏出球門很多。這樣的情況對C.朗拿度來說並不多見，也不像那個平時在門前冷靜如冰的他。無論從體力分配、技術動作處理還是場上心態來說，這場的C.朗拿度都沒有處在良好的狀態。

兩次嘗試過人，沒有成功
《拖連奴體育報》賽後就表示，這個夜晚的C.朗拿度並不走運，不光錯失了12碼，還錯失了一系列機會——到了什麼程度？給人感覺這一晚上的錯誤，比之前在祖記半年的錯誤加起來都還多。《全市場》和《足球市場》都給C.朗拿度打了全隊最低的5分，後者的評分中表示C.朗拿度下半場錯失12碼，並且一次次錯失機會。上半場的表現和威脅，C.朗拿度並沒能帶到下半場。

數據一陣update

8射0入

正垃圾

對魚腩都入唔到一球
點搞呀

回塘啦垃圾朗 廢撚到

一直係咁，佢成功都係有記者寫手吹大

SKT FAKER有隊友仲洗乜咁落力？

買左入球雙就因爲射失12碼輸撚左我錢

你個故爛尾
點搞呀

普通球員起唔起到咁多腳呀？又唔計佢搏到角球同龍門甩手。

垃圾丙朗爆我3.5B就係你連12m都唔識入，廢柴

up

帶領球隊贏波

龍門甩手都計
咁美斯可唔可以計埋擦柱同中柱

龍門用手撲到都計 又唔係自己炒機

講到成隊祖記得佢一個踢波咁

不嬲知佢垃圾

我第一次睇到朗迷咁回都瞠目結舌。

仲未聽到吠聲，班癲狗未放學定點？

咁都贏3一0

C.朗拿度的這個夜晚不算美好 國外有所謂「沮喪的週一」這樣的說法，這個日子一般指的是每年1月份的第三個星期一，它被視為每年最壓抑和最沮喪的一天。在祖雲達斯對陣基爾禾的比賽之後，《米蘭體育報》就借用了這個說法，表示今場比賽是C.朗拿度「沮喪的週一」。的確，祖記7號的發揮並不算好。射門8次，但準星不佳 倒不是說C.朗拿度這場球就碌碌無為，他的奔跑和接應依然積極，拿球分球也都很有經驗，傳球成功率全隊最高，但欠缺了那份犀利。基爾禾對C.朗拿度的盯防很嚴密，隊友很難直接通過傳球找到禁區腹地的C.朗拿度，嘗試內切攻門也會遭到多人的封堵。葡萄牙巨星給人的感覺是非常著急，急於搶射和擺脫，但效果並不理想。上半場的4次射門，C.朗拿度全部在禁區外完成。 射失12碼然而如果從全場來看的話，C.朗拿度上半場的表現要比下半場更好。在哥斯達打破僵局的遠射中，C.朗拿度的扯動也起到了一定的作用。但下半場面對可以擴大比數的12碼，C.朗拿度沒能擊敗老門將索倫蒂諾。後者的撲救非常精彩，但C.朗拿度的12碼也沒有打出最好的感覺。此前C.朗拿度在球會賽事中已經連續罰入了9個12碼，上次射失還是2017年11月的事情。射失之後，C.朗拿度咬著嘴唇，也有些無奈。操之過急，打呲 與上半場的4次射門不同，C.朗拿度下半場的4次射門機會全部在禁區內，結果反倒連連錯失。先是接應詹的倒三角傳球沒有踢準部位，之後接應戴巴拿塞球又沒有調整好，打在了外腳背上，偏出球門很多。這樣的情況對C.朗拿度來說並不多見，也不像那個平時在門前冷靜如冰的他。無論從體力分配、技術動作處理還是場上心態來說，這場的C.朗拿度都沒有處在良好的狀態。兩次嘗試過人，沒有成功 《拖連奴體育報》賽後就表示，這個夜晚的C.朗拿度並不走運，不光錯失了12碼，還錯失了一系列機會——到了什麼程度？給人感覺這一晚上的錯誤，比之前在祖記半年的錯誤加起來都還多。《全市場》和《足球市場》都給C.朗拿度打了全隊最低的5分，後者的評分中表示C.朗拿度下半場錯失12碼，並且一次次錯失機會。上半場的表現和威脅，C.朗拿度並沒能帶到下半場。
請勿負評干擾運作。

霸住屎坑唔痾屎

祖記豬隊友比唔夠供應姐

射得8球，起碼要18球
隊友問題